{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6967629'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자요리 감자채전 스팸과 함께"
    },
    "text": "ガムジャチェ前は簡便でありながらもおいしい料理のひとつです。じゃがいもを千切りにして、前四半期を抜いた後、スパムとともに、てんぷら粉と水を混ぜて生地を作ります。食用油を巻いた後、ファンに生地を上げて前後に焼いた後、ケチャップ、醤油、酢、砂糖で作ったソースを添えて楽しく食べられます。元々は迷惑を入れないガムジャチェ戦が一般的だが、迷惑を入れるとさらにおいしく食べられます。スパムがガムジャチェ前によく似合って、独特な味と風味をプレゼントします。材料と一緒に調理過程で迷惑を入れたら一つの固まりのように見えないが、味は依然としていいです。また、迷惑をリサイクルしてもっとおいしい料理に変身させることができるため、多くの賞賛を受けることができます。大切な材料を惜しんで、楽しくおいしく食べられるアイデアだと思います。このように少しだけ創意的に考えたら、残った食べ物をアップグレードすることができる方法が多いということを学ぶことができます。調理時間は30分以内であり、材料はジャガイモ、スパム、てんぷら粉、水、食用油、ケチャップ、醤油、酢、砂糖です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガムジャチェ前の料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ガムジャチェ前"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前の材料は何ですか？",
            "answer": "じゃがいも、スパム、てんぷら粉、水、食用油、ケチャップ、醤油、酢、砂糖"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前に迷惑を入れるとどうなりますか？",
            "answer": "さらにおいしく食べられます"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前のおいしい食べ方はありますか？",
            "answer": "ソースを添えて楽しく食べることができます"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前はどのように作りますか？",
            "answer": "じゃがいもを千切りにして、スパムとともに、てんぷら粉と水を混ぜて生地を作ります。生地を揚げて焼き、ソースを添えて楽しく食べます"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スパムがガムジャチェ前によく似合って、独特な味と風味をプレゼントします"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前で迷惑を入れるとどのようになりますか？",
            "answer": "迷惑が固まりのように見えないが、味は依然として良いです"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前はなぜ人気がありますか？",
            "answer": "少しだけ創意的に考えることで、残った食べ物をアップグレードすることができるため、多くの賞賛を受けます"
        },
        {
            "question": "ガムジャチェ前を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "じゃがいも、スパム、てんぷら粉、水、食用油、ケチャップ、醤油、酢、砂糖"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 368
    }
}